請盼望著曙光 在最黑的時分之後

忍唔住借朋友的AC上黎。

真心睇住大家呢幾日係咁互屌，梁烈士頭七先過左一陣，比佢一路好走好嗎？
今日願意出去既人就算人數有幾少，都係想為大局出一分力，絕對是感激和欣賞，唔支持既人可以用其他行動去努力，係真心希望大家唔好屌黎屌去，傷和氣又減士氣，有心既人比人屌得多會灰心，同616之前一樣，每一個人都好重要，無論係勇武 和理非非定係無何方法，兄弟爬山，各自努力，請僅記「不譴責不割蓆」既大原則！
我唔知我地仲有幾耐既路要行，但我並唔認為我地呢兩個星期既努力係冇用的，希望大家唔好灰心，點都好，我地626見

早幾天生日，最近心裡太多感受，分享一下。

/
生日零時前的晚上是潮濕的
城市中心籠罩著一片厚重的煙霧
濃濃化不開的哀愁與悲痛
點燃了的香火 閃爍微弱卻實在的光
通紅而沉默 又叫我們堅強
巨大的蛾伏在牆壁的一隅
彷佛依舊守望著我們 如初
你純粹的靈魂 破碎在馬路的四周
我們來了 都拾了一塊碎片安放在心裡
承傳在我們兒女的記憶裡

我們 是夜的守望人
最長的黑暗混沌了最惡與最善
恐懼與希望 傷痛與感動 恨與愛
夾縫中 艱澀的喘息
抬頭仰賴或明或暗的古老星宿
會否有著歷史長河裡的啟示
縱然挨過無數黑夜而無數黑夜將緊接
請盼望著曙光 在最黑的時分之後

從小很重視生日，這一年安靜簡單的就好了，
如果生日願望可以成真，請讓我們有希望。

Sad

Pish

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論